Триггеры
========

Триггеры это перечисление возможных слов в сообщении пользователя, необходимые для срабатывания команды.

Типы триггеров
--------------

* "first": Первое слово есть среди триггеров.
* "just": Сообщение состоит только из одного слова и оно есть среди триггеров.
* "begin": Сообщение начинается с одного из триггеров.
* "end": Сообщение оканчивается на один из триггеров.
* "find": В любом месте сообщении есть один из триггеров.
* "find_all": В любом месте сообщения каждый триггер встречается хотябы раз.
* "find_word": Один из триггеров является отдельным словом в сообщении.
* "find_word_all": Все триггеры является словами в сообщении.

Правила триггеров
-----------------

* Все триггеры перечисляются по отдельности в каждом поле.
* В случае если допущена ошибка в написании тригеров, команда просто не сработает.
* ТриГгеРу нАПлЕваТь Как тЫ нАпиШЕшь СооБщЕНИе.
